覺唔覺肥婆全部應該攞去人道毀滅

是咁的 最近發覺
肥婆都係自撚私 偷食肉 把口賤過地底泥
都係理應死全家 特別係教畜 廢中 廢老
睇見妳沈重的脂肪
已經係上天對妳既懲罰
個樣靚都話冇咁反感
但多數十個十點九個都係成隻豬咁樣
食野都會發出豬食野既燥音
進食時毫無儀態 禮貌 仲衰過支那人
唔知係咪新界啲農場偷走出黎既豬
然後當街老強中出一個肥婆 衍生出黎既怪物
屌過肥婆既男人更加係不得好死
咁多瘦底 大波 長腿唔屌 竟然去屌肥婆
對唔對得住自己既父母
真係諗起個畫面隔夜飯都嘔埋出黎
屌肥婆同屌米芝連人有乜分別
望住一條條車軚都扯得起？
sorry 我真係接受唔撚到
應該將所有肥婆攞去人道毀滅
Btw 平安夜快樂
毒撚當然安全留在家中 出Post
認同請正皮
唔認同請回上一頁

打漏左 肥婆既陪葬品係一枝美極

將肥婆人道毀滅浪費毒針
拎去堆填令堆填區急速飽和
焚化又污染空氣
極力要求各大國家合作整火箭
將肥婆射上太空

人道
梗係直接毀滅啦

將肥婆帶去火星

肥婆好無品

肥婆同人一齊食飯會夾走人哋嘅餸

見過好多未人齊就夾野食先 好無禮貌

垃圾廢肥 咪再增加地球負擔啦
累人累物

溝肥婆果d 男人都痴撚線

自制力低所以先會肥，自制力低所以做埋啲唔知醜嘅嘢

見啲肥婆減肥真係得啖笑 有撚用咩減極都係咁撚肥 死鳩左佢算喇

就算啲肥婆冇得罪我 都覺得好黑人憎 因為妳係一隻怪物 返翻火星喇屌

完全係痴撚線 全地球最後一個女人咩

咁大家會唔會覺得肥佬係好人？
利申：小肥佬

肥既男人我又覺得冇野 係肥婆理應死全家